投降吧 cover

收皮吧

新唱法

好難聽

再見了 退出音樂台

????又話退出

利申 冇聽

投降吧 我沒有頭髮

？

你唔係退出咩